話說見到個絲打搭mtr好慘

朝早多人都算迫
見佢成日比啲男人撞到掂到好擔心佢
諗住讓條路比佢行入啲點知果邊都係咁

早上係咁嫁啦 岩岩見到個 4-5個呀叔圍住 十足癡漢列車咁

唉呀都唔知好定唔好
佢哋其實又冇做啲咩
但又明顯係抽水

摩牙